{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072456709/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오프숄더 리본 반소매 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsで製作した商品番号FW23 / 353842MQ61は特有の質感が感じられる軽い素材で製作され、真夏から初秋まで活用しやすいTシャツです。 裏面にはリボンディテールがあってポイントを与え、首の部分にはこのバンドがあってオフショルダーあるいはラウンドネックで演出できます。 このTシャツは単独で着用してもポイントになってくれます。 素材は表地がポリエステル99%、ポリウレタン1%で構成されており、洗濯時の注意事項が明示されています。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちないように軽く手洗いすることをおすすめします。 製品の損失を防ぐために機械洗濯は避け、高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属副資材やデザイン上の装飾物に注意して着用する必要があり、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、体質に合った着用をしなければならず、白系製品に色移りする恐れがあるので注意してください。 水洗い時に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 そして、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このTシャツはポリエステル99%、ポリウレタン1%でできています。"
        },
        {
            "question": "Tシャツの裏側には何か特徴的なディテールがありますか？",
            "answer": "はい、Tシャツの裏側にはリボンディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "Tシャツの首の部分はどのようなデザインですか？",
            "answer": "Tシャツの首の部分にはバンドがあり、オフショルダーやラウンドネックで着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは一年中着用できますか？",
            "answer": "このTシャツは真夏から初秋まで活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単独で着用した時にもポイントになりますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単独で着用してもポイントになります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法には何か注意点がありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗い、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗ったり、ねじったりこすったりすると脱色や毛羽立ちが起こることがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロンかけには注意が必要ですか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "金属副資材やデザイン上の装飾物に注意して着用する必要があります。また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような体質の人には向いていませんか？",
            "answer": "皮膚アレルギーが発生する可能性がある人には向いていません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りすることがありますか？",
            "answer": "白系製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗い時に収縮したり毛玉ができたりしますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 583
    }
}